五門歸心則,唔大改,可以點破解?

實呎320, 雖然未批按揭,不過已經急不及待諗下要點裝修,但係筆直(30萬以內)有限,應該都會大改個改則

大家有無D裝修例子分享下?

你D牆郁到先得架喎

應該都唔會大改個改則
打漏左

見到28hse格離個單位可以全拆,變全開放式,到時我會再問下業主/agent/管理處 confirm

幾多人住

暫時毒自一個人住

間屋幾錢

5XX萬

35年樓齡以上?
眼鏡房則黎，320呎間到兩房，好洗好用
不過維修要預一筆

我今日心情好 教你

廚房做暗門
廁所做pocket door
做長幅牆做大電視牆遮一遮兩隻門

40年啦
維修要大約預幾多? 苦幹一族, 首期已經差唔多清晒副身家

如圖

好奇一問 既然一支公 點解仲要dum錢係香港上車 仲要舊樓?

荃灣?
做左大修喇?

宜家個業主擺法係sofa 同TV掉轉

呢個之前都有諗過類似
睡房要諗下點放衣櫃....

到真係裝修會發現好多地方要整
換喉 換電線 污水渠之類
有定心理準備

無計
呢個尺數 做升高儲物床

廳拉番做長方形會用d
朋友上黎野都位坐下
我其中一個細單位都係玩
放租都易d

一來自己無BNO, 年紀又唔細,移民基本上都唔會諗
買舊樓係因為買唔起新樓呀

港島單支樓, 做左大維修啦

大佬 洗鬼你教咩
跟你呢個layout整
真係喊三聲

youtube睇親D片,都四十萬起跳, 所以唔諗住大改個間格......

原來之前睇過你個Post
買左港島樓之後，條女有冇同你聯絡呀？

原來Ching仲記得
佢唔知我買左港島樓,我無主動搵佢,佢亦都無再搵我

訂做傢俬 每尺2千起計 個d緊係玩到40萬啦
廚櫃 吊櫃 廁櫃 門口C字櫃 到頂衣櫃呢度都去咗10萬以上
如果你無咩錢裝修 我勸你間隔唔好改
但就留錢去換喉 換電線 換煤氣喉 呢啲第時住落左先要換就好麻煩 呢堆嘢舊樓好多都有問題

改廚所門

係呀,呢個方案,令到廳光猛寬闊好多,會有種好舒服既感覺,但係會令睡房細左好多,做升高儲物床會唔會好貴?

我筆直打算預30萬

唔會既 現成又得
廠做又得
難得你有個大window

牆係隻窗中間？？

大把案例啦
鍾意封左佢又得
留番又得
睇你間房個下點落筆架遮

廁所門向廚房
會唔會唔太衛生呢?

搭單問問
其實咁樣拆磚牆（非主力牆），再自己另外地方間返磚牆
轉手比下一手有無問題，下一手會唔會難做按揭？
另外，如果有意外要火險/家居保，會唔會claim唔到保險？

你想點改先得

原來係巴打你，最後都入左市好過住劏房啦
不過你都係港島舊樓，仲要單枝，都唔係咁威姐

你咁講搞到studio flat既朋友
情何以堪呢

其實長關門
屎塔又係最入 怕西咩

Mortgage 主要睇契
你講個樣個野無關
反而係下手買家喜好

水火險無關
反而係你間到劏房咁又唔同講法

點搵到咁多錢

@30萬夠曬啦

之前睇過好多d裝修片，依個幾值得參考，實用又靚，40萬改337尺。

我係以前某個post睇過，有巴打話過三十年樓齡做按揭時，有人黎上個單位睇之後先決定批唔批，如果係有呢樣野，涉唔涉及間隔事？

關事
銀行會批按揭之前 有可能會要求上單位睇
特別係單支舊樓 成交疏落既大廈會大機會d

人地個著眼點反而係睇你值唔值個估價
主要睇個大廈同樓宇condition
正正常常無咩野就過啦
大把人改建室內間隔
過唔到mortgage 總有原因既

原來有人早過我post.
間公司直頭善心價啦。
就咁睇片感覺手工都好tim

正常都廚廁對調然後open kitchen，望落大好多

門口放個櫃擋住直望個位

係 睇過幾十條裝修片。
真係依間性價比最高。
但出左名後就唔知了

落廣告都放個好d架啦

買過間

個儲物櫃整個可以拉塊版當飯枱
儲好多位 sofa隔離整個書櫃

類似

唔係5門歸心就實有走廊位騎尼位
唔大改就訂造傢俬去就
最緊要自己鍾意舒服

有道理
買舊樓最煩依樣野

好無聊，如果所有post 野嘅人都係廣告，咁有咩可以post 呢請問？
Lee 個唔夠好，咁你又有靚設計分享下，我唔會話你係廣告，ok?

主要講緊段片既內容
如果你有認真睇
幫3xx呎改裝 講到好有空間感 成屋傢私 周圍係鏡
睇電視要坐梳化係個山洞
根本同TVB 禍居同level

好多香港人儲左半世錢買樓
真係無咩錢淨
唔好馬虎share
害死人

三房

咁真係睇每人需求喎，如果兩個人住，未必要到咁大儲物空間，反而會想靚。我覺得佢起碼有心幫你整到靚靚地，佢要hea 你，佢d 影音野洗鬼幫你收去側邊，由你買個電視櫃。佢挖少一條抗啦。
唯一我係覺得佢個特色牆太特色，咁就真係個人品味問題。

人數房數從來都係裝修最先要考慮嘅野，樓主而家一人，又諗過studio flat,參考下無壞。
如果佢話下年結婚生仔，咁又另一件事啦。

我都覺得間屋算係性價比高，裝完個空間感比眼鏡房大好多，值得參考

原來係睇到問題 第一句講清楚咪好

咩同咩比？
你睇左價單？

...
大家討論一直都好清楚...
Share 下俾樓主姐，
佢啱洗咪參考，
唔啱咪唔好理...

巴打自己有無裝過修？
我真心好奇你仲咩咁針對lee 個設計，
佢全屋傢俬都訂造，
有間隔改動，
電線因廳房全爆應該有走過，
果d 燈槽殼。
佢lee 個價可能未至放地獄平，
但我都夠膽幫佢講佢一定唔會係貴。

初創同人裝修設計傢俬tg keurimseun

30萬唔包電器都炆水

係冇資料下，佢咁講就咁信㗎啦，我自己裝修過兩次，介紹朋友裝過五次，片入面個價（如果係真，假嘅就唔使討論啦），絕對唔係貴，可以話係合理，甚至乎係抵。
裝修唔貴已經難，俾咗錢效果唔差又難，唔爛尾又係難，手工唔差都難，講真裝到正正常常，唔俾人飛擒大咬已經還神。呢間絕對係可以接受，性價比算高

大家參考下個設計姐。
樓主覺得有用咪直接參考個設計叫師傅裝，可能仲平多

exactly ,完全唔知果位人兄做咩咬住個設計唔放。
個訪問咁講就咁信，可以唔鍾意佢個設計，覺得唔啱用，但真係無得攞價錢果d 來抽掅。

係啦，又唔係叫樓主搵果間公司...

40萬
當10%係設計費
全屋家電都要5-6萬
即係得30萬係清拆間牆油油木工咁
算平啦。。。

懷疑間屋係佢自己

巴打突破盲腸，可能真係佢自己，見佢上主人房唔除鞋

佢好似無話包家電。當佢唔計啦

廚房最好唔好亂改，
尤其梗廚改open kitchen ，
無咩可能合例，
就算銀行按揭過到骨，你火險都唔賠

乜 dimensions 都冇，講西？

知唔知邊D牆可以拆?
你要幾房? 廚房可改位?

你同自己幾多層屋裝修過？
我裝過兩層樓
黎緊個space 會有樓梯

主要係針對番d錯誤訊息
輕率俾意見害人一世
如果有人聽左誤以為真
等如拎口罩去番蒸一樣
恨錯難返

咁40萬基本喇

我都係估
佢好似無分開講設計費

如果火險，個火種源頭唔係廚房呢？又賠唔賠？

其實有咩錯誤嘅信息？
可否賜教？

咁即係你知價啦，咁其實無野好嘈，係唔知你做咩咁緊張。
大家share,樓主自己參考做決定姐。
我相信佢都會好認真考慮你叫佢要小心揀。

即係廣告

其實由頭到尾都好多誤導資料
你爬下文就見

我外行人，唔識分
anyway thanks

違反消防同建築物條例wor ?
保險公司理賠部門主要工作就係搵出所有理由唔賠錢比你，你諗你喇。

咁佢參考個設計，唔搵果間公司又得唔得呢？

如果你係想表達lee d 節目係廣告，睇下就算，唔好盡信，ok.上面好多清都分析左，甚至覺得業主係個設計師tim.
但你剩係智者咁擺低廣告兩個字，你會令我覺得你屈post lee 條片嘅人係廣告打手囉。
你先係應該要講清楚果個。

用番另一個account 就答你

叫你推 都推d優質廣告
你推埋呢d咁既灌水 有人跟左就俾你害一世

開口設計 埋口設計
設計真係咁唔值錢架咩？
呢啲咁既報局 落去問下求其一個地產經紀都答到你
再唔係去街市搵個師奶又得

真係唔好亂將設計放口邊

你真係莫名其妙...我唔知你同d 裝修「設計」公司有咩深仇大恨，係唔抵得post 條片就要俾人屈打手廣告。

但我同意你lee 句，係個間隔無咩特別，因為五門歸心根本就迫住你用某一兩種方法解決。

樓上都有人畫過類似，但得兩條線唔係人人想像到架大佬，咁啱lee 條片真係類似間隔大細可以show 俾樓主睇，明明就係好事。俾你講到唔知以為大家要害樓主。

點解唔參考得？間隔可以大路，但執行係細節，起碼佢唔用電視櫃，藏喉，影音擺側邊真係有用，可能㩒制無咁方便直覺，但真係靚仔左。

之後應該唔會再回你，但唔該你真係唔會再屈人係打手。
我係打手，我死全家ok?

大屋苑定單支

其實你唔好覺得個個人都有幾個account先得㗎
你自己起下底啦

問下你唔答咪算囉，唔駛咁嘅
唔該左你，你都要咁樣諗人有陰謀咁
唔駛你答呀，有第二個人問你你都唔好答呀記得

佢真係咩都陰謀論
我多口問句佢就以為我係分身
讚下設計就話打手

佢應該想屈我地係分身，信我，我地而家講多兩句，佢又覺得係扯貓尾，做戲...
救命

如果一個人住就唔好改咁多嘢，求其買啲傢俬電器住住先，等到結婚/有小朋友再大裝，一嚟儲下錢先，二嚟將來多人住唔洗又裝修